今日考忠義街路試肥左

考官話我剎車太大力 但成程我chok都冇chok過
之後就話我有次過線冇望鏡 可能擰頭擰得唔夠多佢睇唔到
真係會覺得好唔抵

你覺得冇chok過唔代表啲乜
因為你係踩brake嗰個，你身體預期會剎停，
駕駛者永遠冇乘客覺得咁chok

考官係咪又帶住副超

可能預得太遲或者車速太快可能要再慢d
真係唔知點算 好挫敗 考前覺得掂硬

成個考試d官都戴超

算啦 喺咁架啦

要肥唔係睇技術
係睇你黑唔黑佢憎

ching 我都肥左忠義街
頹到爆

呢個真我師傅話有個考前兩日搵佢補鐘掉頭唔識望鏡唔識都pass 又係忠義街

1下brake到底

ching幾時考衰咩

絕對唔係學車時我師傅仲叫我break大力d

佢要肥你 係冇原因
可能一開始chok 親佢
唔中意

我合格果次剎車剎到考牌官lo友離開左張椅
都照比我pass

琴日
係迦密村街過死車太接近
行行下又有對頭車騎線

你個名呀sir今日心情 好 撚 曳

考前覺得掂硬嘅 真有99.9%都係肥佬收場

佢成日我一剎就用幾隻手指撳住前面 但佢個人又冇乜點郁又唔係撳得大力

迦密村街真係吹脹有時根本左邊泊到一街都係睇唔到對面線有冇車真係靠彩數

真係冇預過會肥呢兩樣野但出袋口睇漏迎頭有車黎緊心諗仆街了 但竟然冇肥呢樣
不過肥邊樣都好都係肥

可能Pass嘅Quota無晒

自己技術未夠就永遠有野賴 你都係考多幾次攞下經驗吧啦 我考嗰陣架alphard 讓線衝出嚟大路 我一下重brake 結果咪又係take pass

想問下一開始報咗考私家車可唔可以轉做貨Van？

唔同車種要重新排期

我都係 對面車迎頭入左我條線 嚇到停低諗左陣 讓啲位比佢⋯點知到路口轉出時，太大油再Break 一Break 個考官成個飛出黎⋯⋯ 就肥左啦

u r not alone
我早你一日考，肥佬咗

考牌官要當黑警處理

我轉唔到波煞到考牌官成個離開張櫈都pass到

真係睇人

成程冇乜事 死左火都冷靜救得返
最後剔我轉彎
又冇飛過對面 又冇轉太貼
都唔知做乜
家下排快期搶到傻得個吉

前幾日上左第一堂，好撚驚
有無ching教路點樣個人無甘驚
怕到時肥佬

考多幾次咪得

我好明你講乜。
利申：第一次考時都係肥忠義街

係咪後生嚟，無戴眼鏡？

死埋火都無乜事

死火的確冇問題 唔好溜就得 師傅講到明
佢最後只係剔我轉彎同軚盤

咁多家長車，會唔會真係收緊左發牌

弱智

下個禮拜就考呢條路
本身已經好驚肥佬
唔好咁嚇人啦

一開始比封大利士佢, 我唔信佢唔比你PASS 呀

咁考牌官過半係交通警轉過去做

仆街好撚貴呀排次快期都比左800蚊c父

係 唔肥瘦瘦地 戴住副超幾好禮貌講野語氣好正經

會唔會見我個樣後生
利申 仲係學生

我咪又係學生 1 take pass 個樣應該得16

15年前嘅葵盛圍幾好考，而家無咗lu

我早幾個星期考 最尾停果下佢都揾一隻手指㩒下前面既 其他時間都唔洗佢㩒
最尾pass左 不過佢中途拎張表係咁寫勁驚又肥

利申考時行細圈借線出咗去之後右邊又有車入搞到三車平排
都一TAKE PASS

所以真係睇彩數

第一次就係忠義pass 左

相對其他地方已經好易

情況差唔多入Bar都好似比人笑9緊咁
不過ching你就好啦

我已經成程逼自己唔好留意個官 就係驚見到佢剔會分心 但最尾都肥

好灰偏偏我就肥

其實我都覺得幾易 仲要已經冇入迦密村

唯有下次做好啲

忠義街行大圈我覺得係咁多條街考試線最簡單

我考忠義街泊車泊到靚一靚 行街正常
都肥 連泊車都肥 明明冇踩線入哂格

Ching考過好多條線？
btw其實係幾簡單 所以我更加唔抵

忠義街仆街考官 不過唔肥多你兩鑊邊有飯開

唔係啦，你去youtube睇吓其他街考試線就知忠義街大圈真係好簡單
其他一係條路線好長，一係就勁多死車，唔易考

灰排快期希望排番忠義街唔洗再練咁多

我嗰時係考忠義街大圈pass嘅，係易到我個師傅直接同我講行大圈都肥嘅可以唔使再考

ching 1 take? 明明我都做齊晒野 學左十堂左右師傅都已經話我無問題

我2 take pass
我第一take係衰起澤安條線

都岩既 上網睇stat好似得25%係1take pass
希望d官肥還肥唔好肥多我一次
btw嗰時排快期排左幾耐?

我係叫我師傅幫手抽，佢嗰時係抽到一個月後考第二次

第一次肥忠義街，肥位係迦密村街跟住架車過既時候，佢轉左入停車場，我就上個位跟左架死車肥
第二次考培正道，公主道轉右pass

記路黎做咩

同埋望鏡要望耐啲

清你跟邊個學

其實成日好好奇啲官係咪知道你考過幾多次之後影響佢決定放唔放過你

呢樣無可能

我肥左兩次 油塘合格左

c父都話抽3到4個禮拜 越快搞掂越好

都有可能嗰下望就一定有望 可能真係望得太快

上網學車王搵c父
其實都唔太關佢事既 佢都好有心教

咁考5 6次嗰d點計究竟係官仆街得濟定真係手車差

聽講駕院係容易d pass 不過貴D好似萬幾蚊
出面私人師傅幾個月前多數好似係$250/45min 加埋租車費1600 有信心15堂內考到試就出面學啦 計落平好多

記熟易好多喎
考嗰陣又唔使諗咁多嘢，可以專心做動作俾個官睇
轉咗頭兩個彎已經知道哂後面要做乜

我點閪知個官單論泊車 我師傅係隔離睇住都話
泊得靚 咪又係肥

油糖難唔難 我下次油糖

泊車唔撚係入曬格就得 你中途撞野 無望鏡 入錯波都會fail

泊得靚又點
你扭死軚咪肥
同埋泊位掉頭斜路都係乙部
你係咪肯定你係肥泊位

忠義街1星難度

試過衝燈尾失敗，停過龍，前輪已經係正班馬線中間

都pass,只剔咗輕微錯誤

玩得掂迴旋處就唔難

咩世界乜我真係咁乞佢憎咩

頂，第一次就係遇到佢。明明剎得勁慢佢都要用手指禁住前面，扮晒野。

屌一撚樣 又係次次剎車都㩒一㩒
一上車以為佢咁好禮貌冇乜野 點知咁撚陰毒

肥肥哋個個幾好人

係咪冇講早晨啊

差唔多最撚易

係咪肥到有大肚腩嗰個嗰朝見到佢但唔係佢考

講左幾聲啦一上車唔洗諗即刻講

少個馬路炸彈

果陣反而係佢主動講先 而為遇到好野，點知只係以為

屌, 一撚樣
第一次就係比佢肥剎車, 次次剎車都自己中向前, 明明好輕

我嗰陣都係佢一打開車門已經猛咁講早晨 心諗咁好禮貌同我上網睇出入咁大